［火魔法］商住地鋪可唔可以唔好用火魔，好危險

直播見到Cwb 同上水燒到好不受控制。上面d人嚇到係咁叫，唔單止易TK，舊區多老人家住⋯

不完美，可改善。

Blocked, 不推文

拉 block

乜9？

樓主有咩問題？ 如果你地兩個全家係地鋪上面 你地點？ 萬一地鋪上面係手足既屋企人？

樓主唔係割 都冇分化
我同意要檢討

對狗掉，唔好浪費資源

同意

我贊成魔法掉狗
樓上真係有手足屋企人，有風險

冇人割呀
不過可改善

火魔法唔好波及無辜
不割

同意，火魔法要睇環境用

講過好多次，尤其而家風高物燥火勢燒得好快，我都話遲早出事

同意樓主
可以選用其他方法對付
咁多法師召喚師總有方法可以用
火魔法燒到民居好大鑊

藍紅黑我唔撚理啦，火魔有d位亂用真係會搞到樓上有手足受傷點算？

肯定無人想咁。